[重開]Admin麻煩解釋以下問題

如果閣下琴日所推出既措施由一個月前已經實施
(詳見：[公告]關於近日倫常慘案)

再俾你見到呢個POST
(詳見：氦氣自殺有無得諗？)

請問你會點處理?

近日有會員以「學術研究」為題討論自殺方式及至發生是次悲劇，令我們不得不思考有可改善之處？經過連日內部檢討後，決定將採取以下措施：
1. 在審核用戶舉報有關自殺的討論後，於有關主題內將顯示提醒，勸勉會員小心言論
2. 如發現會員發表鼓吹或煽動他人自殺等惡意言論，將會立刻刪除回覆及視乎情況作出懲處

當你做左第一項，放左提醒。

而「厹」巴打亦留相同既留言，請問係第2項措施下，佢需唔需要被bam?
如果需要bam「厹」，麻煩解釋下佢邊句有「鼓吹」或「煽動」他人自殺「等」?
如果唔需要bam「厹」，根據大部份人既邏輯，咁結果都係一樣「3條命都係厹害死既」。

咁請問你呢堆為呢件事而實施既措施有乜撚野用?
又或者 呢種自我審查係為左咩黎實施?

推

呃完like攞完光環當冇事發生過

未有人話要告連登
就先幫USER自認害死人
親手陷成個連登於不義
借機會自我閹割
開審查先例

刪post啊鴨免
網絡欺凌鴨免啊

麻煩巴打借黎試下ADMIN底線

你唔好去死

刪post啊鴨免
網絡欺凌我
Ban人啊

唔好再擺我上台

留親言都有on9話我害3條人命

我撐你架
而家係ADMIN擺你上台

佢而家推個咁既措施

即係冇人告到你 但佢幫你認左喎

幫手推POST等佢還你清白喇

我認我有疏忽地方 無詳細考慮問既人背景(雖然起左底都無用，全部唔開濕疹事)同意圖

我只係答佢得定唔得 無再答其他
其他人仲答咩純氧 包密實之類實際操作

但個個入我數

其實有睇到個POST既都明

屌你既唔慌有睇 人屌佢又屌咁解

你唔洗太唔開心

下下回POST都要起底先咪好唔得閒
連疏忽都唔洗認 唔係死左人就大哂

鴨兔 而家到我受困擾
幫幫忙叫連登仔唔好咁on9 ok?

再講 如果留言要睇左人背景先
不如每個USER都俾個TAG佢
咁以後大家見到個TAG就小心D囉

#自殺傾向
#港獨份子
#五毛
#喜歡落井下石
#見人就咬

網路欺凌你

ADMIN睇唔睇站務台?

鴨免有人踩你踩到上心口啊
支持鴨免刪post ban人

可唔可以清走班痴線佬

答未?
面對實際情況你都唔識面對 唔話俾人知處理既界線

咁不如整DISCLAIMER叫心智唔成熟/玻璃心既失敗豬兜咪撚入黎
好過攪埋D你自己都未清楚標準既審查

雖然我之前覺得你好煩膠block咗你
但我覺得今次呢件事上面你嘅回應係無問題
唔知點解會畀班道德撚捉咗出嚟掟石仔
樓主呢個post開嚟都係幫你澄清
同埋幫大家釐清責任
admin突然做個咁嘅舉動
係咪啫係代表大家承認連登仔有錯？
你都畀人講咗咁耐
唔爭在爭嚟畀人擺埋上枱啦
等你成日做假膠呀嗱

你個名好得意
之前有咩誤？

好似網典咁
大家一睇tag就知條友係乜人

乜嘢之前有乜嘢誤
見到你啲搏屌5p字太煩
所以block

咁有時大壓力咪假膠下囉

唔好再blk我

咁你就唔好問點解會畀人block

點知做假膠都blk架

5P字掛

假膠得嚟唔好笑呀嘛

bibu bibu

鴨兔好心你出面幫我澄清啦
屌你老母
下下都有on9話我教唆 然後情緒勒索我

樓主推嚟都曬氣
admin一定唔會回應
因為佢根本無準則

你第一頁認咗罪啦

屌佢老母 我下下比人屌 佢唔幫拖仲出過垃圾公文

唔係嘛
答佢得/唔得 仲要無跡可尋都入我數

下次先發制人
開post公審咗其他人先
咁咪無事囉

屌 下下都有道德撚留言話我害三條人命
鴨兔就無考慮我感受咩
屌你老母 垃圾鴨兔

佢幫你就=承認自己個應對方法係廢既
你死左條心喇

我琴日睇左本書
一個人承受壓力下就算冇罪都會認

厹受到千夫所指左幾日
驚再講錯野
俾人捉住黎又發酵一次
所以係唔係都認左衰仔先

我唔會視呢D為真係認錯

班道德撚入到嚟肯定會捉住嚟講
到時又可以開多個post繼續企喺道德高地瘋狂掟石仔

入黎推兩推
當支持樓主
不過鴨兔咁玩法
都係及早離去

要離去既係心智未成熟者/玻璃心/想自殺既人

想自殺仲上連登取暖同半夜闖入高速公路冇咩分別
就算死都係自己拎黎

我有留意到 唔止厹一個
有個牙撚係完全俾人忘記咗
牙撚係叫人 “死之前要為民除害”
唔係呢句 可能老豆老母唔洗死
點解無人屌佢

所以話厹只係時運低唔好彩

你好，是次公告所提及的相應措施並沒有為本討論區增加任何審查機制，亦不存在任何收窄本討論區言論自由之意圖。

過往，曾有會員於本討論區開設有關宣傳相約自殺Telegram群組的主題，該主題因違反相關使用條款而被刪除，該會員重犯時繼而被禁言警告，及後該會員仍持續相關行為，更變本加厲於多個主題內宣傳相關群組，故該會員帳號終被永久封鎖。

而於閣下所指之主題內，我們並未認為會員「厹」有發表教唆他人自殺之惡意言論，因而沒有進行任何處理。

管理團隊主要希望對會員作出提醒及推出相應措施，即使作用或許不大，仍希望略盡綿力盼能減少類似事件發生。

屌你 你出公告幫我啦
下下人地就話我害人三條人命 我答佢得/唔得ja 無加鹽加醋啊
個個情緒勒索我

勒索我班人你點處理？你考慮我感受？我比人defame緊

咁又係呀
admin揀正喺呢個時間出公告
個標題重講話係近日發生嘅倫常慘案
唔係因應自殺tg group而出嘅公告喎
大家梗係又入你數㗎啦

其實睇唔透連大大諗緊咩 本身做自我審查就係跟緊舊登條路 氦氣自殺上google都有啦 唔通google又要ban撚曬佢？ 咁同贏國有咩分別

咁點解標題係「關於近日倫常慘案」
而唔係「關於有會員開設自殺群組」呢？
admin喺厹畀人公審嘅時候
用咁嘅標題
又係咪火上加油咗呢？

屌你 admin 出句聲啦好無
我比人迫到自殺

bam啦

你指defame我既人？

Bam鳩個00後啦

我啊？
我99

你呀
你要自殺所以bam左你

係你畀admin bam呀
啱啱出完公告唔準提自殺呀

I urge admins of LIHKG to issue a public statement of false accusation of 厹 in an attempt to 教唆他人自殺 from on9 連登仔, to prove innocence of me

厹巴打俾你擺左上枱
你咁提措施法等如幫眾連登巴打承認自己有錯

有冇考慮出個更新既公告
表明立場話力撐氦氣post 入面既巴打冇做錯

而新提出既措施只係為避免予人口實
逼於無奈
而非承認巴打做錯?

我嗰兩條問題admin都未必答
更遑論出多個澄清公告

支持巴打

因為自殺事件而禁止某啲言論，後果不堪設想

大家都認定咗出公告嘅原因係因為倫常慘案
唔係有會員開自殺群組
admin真係有責任澄清返喎

要d時間姐
佢行錯左第一步幫連登認左錯
第二步俾佢諗清楚d

admin 記住
你整咩措施係你既事
但係未到兵臨城下都唔好幫擅自連登仔認錯

你整措施之餘
都要維護下你都認為冇錯既巴打

今日都有個post好似唔見咗
我諗緊關唔關新措施事
我哋會唔會都畀admin bam埋

淨係講admin諗得唔夠周到都要bam
佢唔似咁小氣既

admin喺呢個post話係因為自殺群組而出公告
但公告又話係因為倫常慘案事後檢討而出公告
同埋冒號前段嘢好似同後面兩個point無關掛喎
到底admin出公告嘅原因係乜